今日會幾多宗？

4點半開估

駛鬼等到4點半咩

張建宗

破100

我估83

88

112 左右

廿萬走唔甩

76

80左右

50

初步都80 都仲唔破百咩

89 60%男 40%女

8964唔報得
應該加1／減1

賠率

Over 80 大 2.2
Under 80 小 1.12

三萬

次次都唔係4點半先知

90

其實平時十一點幾已經公布

可能傾緊點壓低d人數

唔壓低人數點扮正常維持現況呢？

79

82
初步50+

Zero